有冇連登仔試過偷食街邊拜神既祭品？

中大女教授

冇

老衲素來有佛教李薇嘅薇譽

索過啲香

Li Wei

衲d細過好得意

呢套咩戲, 之前睇過唔記得名

曾勝賢有

千與千尋

oic

醉八哥

中暑了
不如⋯

哎唷這隻八哥不行了

禾刀想做chin u嘅prof

帶去河邊

交比华农兄弟